留意到，波台某隊波啲球迷好撚串，中意挑釁其他隊

唔知季尾有幾多冠呢

講緊利狗定阿狗

轟狗

應該講緊AC米蘭

呢隊波有球迷咩
樓主疤迷來架

啲post 咁多

一定唔係利記
利迷一向平常心

個咩唔怕老婆打我真係影衰哂阿迷

正職疤迷
兼職米蘭迷

佢d po名 好尷尬😳

我係美斯迷，正職米蘭迷

開名啦屌

又笑晴晴

我地曼聯不嬲和平主義🙏🏽

人地串得起

開名

應該係樓主本人

Nben

勁25

呢句真

意假無人睇都咁撚串

抵

[url]網址[/url]

原來大部分都支持佢有咁串得咁串

最中意睇人串過馬撚最後柒到應一應